甜爆谷定咸爆谷

其實係咪得香港戲院先會有得食甜爆谷？
喺外國個個都係食咸爆谷
個人就比較鍾意食甜爆谷嘅
大家鍾意邊種多啲？

正評 : 甜爆谷
負評 : 咸爆谷

投你老母票咩
今日屌唔屌你老母係咪又要投票呀

Sor9ry囉
應該冇乜人想執我老豆二攤

投票有咩問題 呢個話題投票最方便喎
嗰啲假設性話題就話姐

唔記得邊間戲院, 好似係THE ONE間百老匯有蕃茄味爆谷超級好食..
咁呢隻味算係甜定咸

咸啦
甜食1/3已經唔想繼續食 咸可以食得晒

由細到大都係鐘意咸